求Lihkg 既 Helianthus.annuus

向日．葵 巴打係2010年左右寫左呢隻addon
小弟一直用到今日
眼見今日高登開始收皮
向日．葵 可否再重製呢隻插件

支持

呢個addon真係好好用
叫望遠巴打佢地參考下黎造個網頁版仲好啦

唔使裝咁多野

留名有向日葵
真心好用

其實新api的web版唔使用呢隻插件,俾d時間開發者啦

自動更新回覆,主題頁自動更新 最仲意呢兩個

same

仲有唔使禁下一頁

如果成個插件可以內置做成desktop web版就正，超好用，冇左佢ge高登根本係垃圾

留名